到底我隻手指做乜撚野？

白色啲位越黎越入
條邊紅左 有傷口

1999

佢真係咁啊麻 想知咩事 又痛又痕咁

lm

男人老狗留咁撚長指甲做咩撚
好撚噁心

女人

噁心豬扒手

紅燒豬手 你識咩